---
title: 'Stratégie digitale'
date: 2018-11-18T12:33:46+10:00
metaTitle: 'Conseils en stratégie digitale à Chambéry'
metaDescription: 'Intégrez une bonne stratégie en ligne pour remplir vos objectifs marketing! Gagnez en visibilité auprès des clients qui ont besoin de vos produits ou services.'
metaCanonical: 'https://qweb.eco/services/strategie-digitale/'
metaOgImage: 'SEO'
metaOgTitle: 'Conseils en stratégie digitale à Chambéry'
metaOgDescription: 'Intégrez une bonne stratégie en ligne pour remplir vos objectifs marketing! Gagnez en visibilité auprès des clients qui ont besoin de vos produits ou services'
metaOgUrl: 'https://qweb.eco/services/strategie-digitale/'
description: 'Gagnez en visibilité auprès des clients qui ont besoin de vos produits ou services.'
icon: 'services/icons8-touch_id.png'
thumbnail: 'services/headway-537308-unsplash.jpg'
featured: true
weight: 1
heroTitleColor: "#bada55"
heroHeading: 'Marketing Digital'
heroSubHeading: 'Gagnez en visibilité auprès des clients qui ont besoin de vos produits ou services.'
heroDiagonal: true
hero_background_gradient_one: '#000'
hero_background_gradient_two: 'red'
heroHeight: 600
headerTransparent: true
heroCtaPreText: "Besoin d'aide ?"
heroCtaText: 'Contactez-nous !'
heroCtaTextColor: '#000'
heroCtaLink: '#'
ctaFooterBg: '#1c3ed3'
ctaFooterTitle: 'Besoin de gagner en visibilité pour attirer de nouveaux clients ?'
ctaFooterPitch: "Rencontrons-nous dès maintenant pour discuter de la meilleure stratégie à adopter !"
ctaFooterBtn: 'Contactez-nous !'
ctaFooterBtnColor: "red"
ctaFooterLink: '/contact/'
---

Vous souhaitez augmenter votre chiffre d'affaires de +20% via internet ? Générer plus de contacts qualifiés avec votre site ? Développer la visibilité de votre magasin dans votre zone de chalandise ? Etc.

Quel que soit votre objectif, Qweb.eco vous accompagne dans le développement marketing et commercial de votre activité sur internet. Nous élaborons ensemble une stratégie de croissance en ligne performante, responsable et durable pour votre entreprise.

**Nos 4 facteurs clés pour le succès de votre stratégie:**

- [L'immersion dans votre activité](#laissez-vous-guider-par-des-experts)
- [La mesure de vos résultats](#anticipez-et-mesurez-vos-résultats)
- [La démarche éthique et responsable](#assurez-vous-un-marketing-digital-éthique)
- [La méthode](#adoptez-une-méthode-éprouvée-et-efficace)

---
{{% text-center %}}
## Laissez-vous guider par des experts
{{% /text-center%}}
Pour garantir la réussite de votre **stratégie de marketing digital**, Qweb.eco prend le temps de bien comprendre votre fonctionnement, votre marché, votre clientèle cible et analyse les différentes **opportunités digitales** qui s’offrent à vous.
Cette étape clé nous permet de concevoir ensemble une stratégie avec des **objectifs digitaux SMART** : précis, mesurables, adaptés à votre structure, à vos objectifs commerciaux et réalisables dans les délais convenus.

Nous vous accompagnons dans vos choix pour **structurer votre stratégie d’entreprise** sur le long terme. Avec Qweb.eco, votre visibilité en ligne repose sur des fondamentaux solides et pragmatiques qui durent dans le temps (positionnement, référencement, etc…). 

Enfin, nous nous maintenons régulièrement informés de l’évolution de votre secteur d’activité pour faire prospérer votre entreprise sur internet.

---
{{% text-center %}}
## Anticipez et mesurez vos résultats
{{% /text-center%}}
Chez Qweb.eco, nous ne faisons pas de marketing digital approximatif. Nos stratégies sont basées sur :

- des **données statistiques** spécifiques à votre marché et à votre environnement pour anticiper vos résultats,
- des **outils de mesure** précis pour contrôler l’efficacité en temps réel de nos actions,
- une **agilité d’organisation** pour optimiser, corriger, adapter en continu le dispositif mis en place et améliorer sa performance,
- une **transparence totale** pour vous permettre de suivre, comprendre les résultats et décider à tout moment de poursuivre ou stopper les investissements.

La collecte et l'analyse des données sont issues de l’expérience réelle du web par ses utilisateurs. **Leur synthèse et nos recommandations éclairent vos décisions de développement en ligne et guident vos choix stratégiques.**

---
{{% text-center %}}
## Assurez-vous un marketing digital éthique
{{% /text-center%}}
Avec Qweb.eco, votre présence en ligne **respecte les utilisateurs et leurs données**. Nous nous engageons à utiliser à bon escient les technologies du web et la publicité en ligne au service de l’expérience client.

- Pas de ciblage, de tracking abusif ou d’utilisation non consentie des données utilisateurs. Nous travaillons sur des **stratégies digitales citoyennes et responsables** pour que vos clients deviennent vos meilleurs ambassadeurs. 
- Pas de pollution numérique. Nous limitons l’usage de la publicité au strict nécessaire pour répondre à vos objectifs marketing. **Nous recherchons l’efficience dans la recherche de performance de votre stratégie digitale.**

Votre 1er rendez-vous de conseils **GRATUIT !*** &nbsp; &nbsp; <a href="/contact/" class="button button-red mt-1" title="Ouverture de la page contact">J'en profite !▸</a>

*Discutons ensemble de vos besoins en termes de marketing digital.*

---
{{% text-center %}}
## Adoptez une méthode éprouvée et efficace
{{% /text-center%}}

{{% accordeon title="Etape 1 : Immersion & Structuration" %}}

Nous vous rencontrons pour une première étape d’immersion dans votre entreprise. L’objectif pour nous est de bien cerner votre activité, votre clientèle et  votre marché afin d’identifier vos besoins et potentiels de croissance. 

Nous réalisons une étude d'opportunité digitale qui comporte un benchmark (analyse concurrentielle et fonctionnelle) et une étude de trafic pour savoir combien d’utilisateurs recherchent chaque mois votre activité sur internet. 

Enfin, nous validons ensemble des objectifs précis, mesurables et adaptés à votre structure pour réaliser votre projet dans les délais.

#### Livrables :
*Sous format de présentations .pdf et de tableurs*

- Etude de trafic
- Objectifs SMART
- Budget prévisionnel
- Rétroplanning

{{% /accordeon %}}

{{% accordeon title="Etape 2 : Stratégie" %}}

Nous analysons toutes les informations recueillies  pour définir la stratégie digitale la mieux adaptée à vos objectifs. 

Nous organisons ensuite un rendez-vous de restitution pour vous présenter nos recommandations, accompagnées d’un plan d’action opérationnel et d’un budget prévisionnel.

#### Livrables :
*Sous format de présentations .pdf et de tableurs*

- Stratégie digitale
- Plan d’actions opérationnel
- Budgétisation et Planification prévisionnelles

{{% /accordeon %}}

{{% accordeon title="Etape 3 : Déploiement" %}}

Qweb.eco s’adapte à vos besoins et vous propose un accompagnement complet  sur la mise en place de votre stratégie ou des conseils ponctuels spécifiques. 

Nous travaillons ensemble de manière totalement transparente sur votre projet pour lequel vous êtes invité à suivre et à valider toutes les étapes clés de sa réalisation. 

Nous assurons la mise en place de toute la partie technique avec, notamment, le paramétrage des outils de mesure qui serviront à contrôler l’efficacité de vos investissements.

#### Livrables :
*Sous format de présentations .pdf et de tableurs*

- Mise en place opérationnelle
	- Ouverture et paramétrage des comptes publicitaires
	- Pilotage et optimisation des campagnes :
		- Google Ads
		- Facebook/instagram Ads
		- Emailing
		- Affiliation
		- Community Management
		- etc...
- Outils de mesure des résultats paramétrés

{{% /accordeon %}}

{{% accordeon title="Etape 4 : Pilotage et Amélioration continue" %}}

En cas d’accompagnement complet, nous ajustons, optimisons et corrigeons votre plan d’action en continu pour améliorer vos performances. Nous vous présentons tous les mois les résultats, le retour sur investissement, les axes d’amélioration et notre analyse d’experts.

#### Livrables :
*Sous format de présentations .pdf et de tableurs*

- Tableau de bord des résultats
- Analyse et recommandations expertes

{{% /accordeon %}}



